上季英超big6同期戰績

上季

今季

利物浦兩季都6字頭

曼聯少十分但升左一位

今年2-10炒晒車

利鏝後尾果十場唔識失分

鬥失分

原來利先多上年一分

踢少兩場

上季 猁記同獌差16分
今季 猁記同獌差30分